一日一個藝人既生涯高峰

吳日言 - 黃金蝦

明明係菊姐攞獎，唔知點解關家姐會上咗高峰，仲要好辛苦先落得番嚟

應該唔洗link喇可？

yumiko

伍衛國